Quelles sont les motivations des créateurs de fake-news ?
- L'argent
- La gloire
- La politique
- « Pour mettre le bordel »

Quels pays sont cités comme accueillant des « fermes à clic » ?
- Afrique du Sud
- Espagne
- Inde
- Russie
- Thaïlande

Qui « pilotait » le faut compte Twitter de Jena Abrams ?
- Des analystes à Saint Petersburg
- Des étudiants anglais
- L'équipe de Donald Trump.
- Le lobby du tabac

Qu'est-ce que l'astroturfing ?
- Du faux activisme
- Une arnaque bancaire
- Une fraude électorale

Qui a réalisé cet épisode du documentaire ?
- Elsa Secco
- Gérard Fleury
- Julien Goetz
- Sonia Sokolowski
